你地會唔會DEL FB 朋友/ UNFOLLOW IG 朋友

平時比較少用FB 同 IG
查查下發現FB D小學同學DEL咗我
IG某D同學都UNFOLLOW我
雖然平時都唔會點POST野
但諗唔到有D識咁多年都可以DEL我(雖然唔係話好熟)

耐冇見，冇興趣睇咪unfollow

你唔會expect佢某日會update?

都再冇興趣知你啲野
up唔update都wfc啦

冇興趣咪del

咁多年都冇，係上年開始會

Del走d藍絲friend

定期會清下
雖然del之前都會猶疑好耐 因為del咗都某程度上表示有唔再聯絡嘅意思

但有時自己post自己感受 都唔想俾唔太熟嘅人見到
我會揀啲呢一兩年無互動過嘅 亦都預期以後都冇交集嘅人del

我都會間中清下
有啲係以前9 add
耐咗覺得唔會再聯絡
都費事再俾佢見到我啲嘢
就unfriend佢

大家話曬一場朋友
叫做識過下 好HURT人啫

DEL咗就真係斷聯絡
不過我都明有D野唔係幾想比D冇咁FD既人睇人
但你D POST可以SET BEST FD ONLY嗎

呢個我都清唔少

係狗個D BLOCK埋

9 ADD我都會清
但中小學同學個D
真係好難下決心UNFD
除非成撚日POST埋D ON9野又或者毒撚野
個D直接unfriend

大家只係生命中嘅過客

唔好睇得咁重要啦

有時覺得...都唔知留嚟做乜
十幾年都無傾過一句說話
都唔覺之後會再接觸

真
unfollow得你嘅啫係代表佢都唔再當你係啲乜野

但係覺得unfollow人嘅人好虛假

你唔post野唔知你黃定藍咪當藍咁del囉

只係老嚟想睇返以前D朋友過成點既機會都冇
人大咗先會特別回味以往

真係冇乜集交比佢UNFD沒咩所謂
好似隔離班D人同學咁
只係見過面,未傾過計
但如果係靚女就係有D SAD

好耐以前都有POST野
2016魚蛋已經黃到金
如果對方係藍UNFD我仲好
廢事見到佢地D野